人大左 仲會唔會想認識新朋友

近排識左個朋友
好想同佢親近 但無從入手
而我又唔知點樣去發展一段新既關係
好似唔知點同人熟 點搞

我已經唔記得左點樣同人做朋友
個個朋友都係舊時識落

大個咗 大家自我保護意識強咗 好難識到真心朋友

就係咁 好似個關係都昇華唔到咁
然後就懶得識frd

同性定異性?